{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G300085",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "태극당"
    },
    "text": "「太極党\\n\n忠清南道天安市東南区大興洞125\\n\nベーカリー、08:00~22:30、年中無休、16席/部屋:部屋なし、1957年から60年間クルミ菓子を作ってきた太極堂を紹介する。 代表メニューであるクルミ菓子の中に入れた餡が薄い白色なので、独特で味が甘いため、子供たちのおやつとして人気が高い。 また、香ばしくてほのかなクルミの香りがそのまま残っているため、すぐ飽きずに食べる大人用おやつとしても遜色がない。 従来のくるみ饅頭の平凡な味ではなく、もう少し柔らかくて甘い味を望むなら、ぜひ一度立ち寄ってほしいところだ。 プレゼント用に包装できるので、名節や記念日に知人にプレゼントするのにも遜色がない」",
    "QA": [
        {
            "question": "太極堂の場所はどこですか？",
            "answer": "太極堂は忠清南道天安市東南区大興洞125にあります。"
        },
        {
            "question": "太極堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "太極堂は08:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "太極堂は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、太極堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "太極堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "太極堂の代表メニューはクルミ菓子です。"
        },
        {
            "question": "クルミ菓子の餡の色はどんな色ですか？",
            "answer": "クルミ菓子の餡は薄い白色です。"
        },
        {
            "question": "太極堂のクルミ菓子はどんな味ですか？",
            "answer": "太極堂のクルミ菓子は甘くて独特な味です。"
        },
        {
            "question": "クルミ菓子にはクルミの香りが残っていますか？",
            "answer": "はい、クルミ菓子には香ばしくてほのかなクルミの香りが残っています。"
        },
        {
            "question": "太極堂で他のおやつも買えますか？",
            "answer": "はい、太極堂では他のおやつも買うことができます。"
        },
        {
            "question": "太極堂のクルミ菓子はプレゼント用に包装できますか？",
            "answer": "はい、太極堂のクルミ菓子はプレゼント用に包装することができます。"
        },
        {
            "question": "太極堂での買い物は名節や記念日のプレゼントにおすすめですか？",
            "answer": "はい、太極堂での買い物は名節や記念日のプレゼントにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 316
    }
}